##NodeJS Practice

* kell hozzá mongo db
* git clone
* npm install
* nodemon app.js ezzel lehet kiservelni
* localhost:8000/register itt tudunk regisztrálni, validációk hiányosak még
* localhost:8000/ itt lehet bejelentkezni
* bejelentkezés után ki lehet jelentkezni, vagy lehet "postolni", a post törlése még nincs megvalósítva